轉發 沾麵彩清盤一事詳解 長文慎入

原post:

Ray Au

彩清盤一事詳解

麻煩咁多位幫手SHARE一下,感謝

大家好,我係彩既員工,如果黎既次數夠多我諗應該都會認得我呢個四眼肥仔哥哥
近日就好多是非說話係網上出現,砂田一來唔識中文唔知點應,二來一直打算息事寧人，所以一直保持沉默
我本來只係區區一介員工都無咩諗住出聲
但有時真係太睇唔過眼,所以用左D時間整理左個TIMELINE,同埋對事件有疑問既人作出既回應
我早係2012年已經認識王小姐同寺田,然後係2013年認識砂田,後尾佢地話要開鋪頭叫我過去幫手到我做到清盤最後一日我都仲係彩到做緊
咁至於我打出黎既野,信不信就由大家自己決定,我都係以我知道既野照直咁講既姐

TIMELINE

11/2014 彩開業 老闆:砂田(50%)、王小姐(50%) 員工: 寺田、我

08/2015 寺田辭職

09/2015 王小姐開始逐漸減少在彩出現, 同月,西村入職

11/2015 赤橋開業

12/2015 王小姐自本月起再沒有在彩出現,店舖事務由砂田獨力負責

04/2016 王小姐想將手上股份售予朋友,砂田同意股份售賣,但以對方不能擁有任何公司決定權為條件。交涉期間西村亦在場,雙方期間出現口角,及後王小姐聲稱西村出言恐嚇其友人而報警,警察到場調查後認為事件不涉及刑事成份,所以不受理。最終王小姐放棄售賣股份予朋友一事。同月,王小姐擅自將砂田的住處解約,並通知砂田在三星期內搬出住處。砂田有感雙方矛盾日深,決定聯絡律師透過律師提出購買王小姐所有股份,王小姐亦同樣透過律師提出要求。但砂田在這段期間翻查公司資料,發現公司帳目混亂,因此停止交涉。並透過律師要求王小姐結算彩的帳目。但由04/2016開始到今時今日王小姐都未有提交出相關帳目。

07/2016 砂田透過律師向王小姐提出於08/2016月清盤的要求,但一直未有回應。

08/2016 鈴夏食堂開業。

10/2016 王小姐透過律師向砂田提出由砂田購買全部股份式將公司清盤的要求。

12/2016 於香港高等法院舉行第一次由雙方律師出席的聽證會(HEARING),但王小姐一方的律師以準備不足為理由延遲至02/2017。

02/2017 第二次聽證會王小姐一方的律師同樣以準備不足為理由延遲至03/2017。

03/2017 於第三次聽證會前發生「換鎖事件」。同月,王小姐的律師提出改為調停,並於04/2017進行第四次聽證會。

04/2017 第四次聽證會前發生「倒湯事件」。第四次聽證會中雙方律師得出決定,不進行調停,而是委託破產管理人於24/04/2017進行清盤。

27/04/2017 破產管理人於當日接管店鋪,進行清盤。

換鎖事件

23/03/2017 王小姐於大約晚上9時帶同其親兄進入鋪頭,當時還是營業時間,鋪內約有10名客人,以及有3位客人在門外等候入座。王小姐及其親兄向店內所有客人聲稱有要事處理，並要求所有客人馬上離開，並企圖拿取大量公司帳目文件和資料。同時王小姐撕毀店內牆上海報及損毀了20多支波子汽水。期間情況混亂,為免發生進一步的衝突,我決定報警求助。警察到場調查後,認為事件只是普通商業糾紛,不涉及民事或刑事,因此不受理。雙方因文件一事爭持不下,王小姐亦堅拒離開鋪頭。無奈下我們只好先行離去。

24/03/2017 砂田於翌日早上回到鋪頭,發現鋪頭只拉下閘門但未有上鎖(王小姐持有鋪頭鎖匙),經點算後發現所有帳目文件(包括外賣紙...)、20個水杯、公司印章、手推車、及大量食材(包括叉燒及其他製麵原材料)被拿走。因叉燒全部被拿去,當日無法營業,無奈下只能暫停營業一天。有見及此,為免同類事件再次發生,砂田決定更換門鎖,以策安全。

倒湯事件

15/04/2017 王小姐於早上10時半左右再帶同其親兄到鋪頭,並以當日召開股東大會為由拒絕所有客人入座,更貼上因為暫停營業所以免費贈送飲品等各告示。期間再次損毀多枝波子汽水。及後王小姐想拿出更多汽水時被砂田阻止,期間王小姐裝作被砂田推跌而報警。但因被閉路電視清楚拍攝到砂田完全沒有觸及王小姐,但王小姐卻突然倒下的畫面作為證據,警察不受理。之後我點算銀機銀頭時,王小姐以我在網上作出損害公司言論為由解僱我,並搶走輔幣。砂田不同意解僱一事而理論,王小姐態度惡劣,及後更將輔幣掟到地下。之後王小姐便坐到湯頭旁邊,及後又突然從雪櫃拿出醬汁連器皿倒入大湯中。數分鐘後,聲稱其他湯已壞掉為由強行將湯頭倒到昇盤及煮麵爐中。因當時王小姐手持熱湯,為免發生更大破壞及再次被誣告,無奈下我們只能以口頭阻止及以錄影作証據。王小姐將湯頭倒掉後便施然離去。因當天所有湯頭皆被倒去而無法營業,無可奈何下只好再次緊急停業一天。

公司入數事件

最初公司營業額是由王小姐存入公司銀行戶口。但自赤橋拉麵準備營業時開始,王小姐漸漸不再回彩幫忙。從那時開始,王小姐或寺田每月不定期到店鋪收取營業額(已減去日常開支),聲稱會存到銀行戶口。但04/2016,砂田詳細翻查資料後發現公司帳目混亂。與律師商量後,律師建議在釐清帳目之前都不要將營業額存入公司戶口,並建議由砂田親自保管。所以即使王小姐多次要求砂田先生交出營業額或將營業額存入銀行戶口,但因未得律師同意的情況下,砂田都予以拒絕。而在公司清盤前,公司帳目依然未能釐清。
配方

早在2011年,寺田曾在日本跟隨砂田短時間學習與拉麵有關的知識,之後到香港的拉麵店工作。我係2012年5月的工作上認識到王小姐及寺田,而砂田則在2013年受邀到同一公司工作,砂田為應邀到香港工作而結束了在日本開業15年的拉麵店,至於彩的食譜,所有食品(包括湯底、麵、配料),全部都由砂田個人獨力創作,而王小姐及寺田則負責試味。

法庭判案

有好幾位人仕都提到話法庭已作出左判決結案。
我想問咁呢件事係民事?刑事?有冇檔案編號?法官判詞?
叫人睇文件,我淨係睇到清盤一樣野,咁又有冇咩法庭文件拎出黎證明判左咩?
清盤一事係雙方律師同意之下進行,而家剛由破產管理人接手,所有資料尚未正式開始審理。咁你地所講既判決又係咩呢?

王小姐你老母做埋咁多陰質野仲要一直扮受傷者 砂田唔出聲就一直出聲明屈鳩人

咁依家仲有冇開??
彩應該係香港數一數二好味嘅沾麵
喺尖咀銅鑼灣食過幾間都好差
得彩拍得上日本嘅水準

冇啦，不過四眼哥哥話會開返，follow返砂田先生個彩page，唔好follow王小姐果個

認住有砂田先生個樣先係真嘅彩page：

仆街王小姐經營緊嘅彩page

個王小姐好撚仆街

幫手宣傳下條仆街開嘅赤橋拉麵同鈴夏食堂 叫朋友盡量唔好去食啦，費事一陣食食下王小姐又帶幾個大漢入黎開股東大會

推到王小姐出黎吠

第1間真係狗也不屌

條臭閪港女d 打手多撚到係咁轉移視線

D垃圾沾麵店全部執柒曬佢啦，利申：食慣拉麵，沾麵?不了！

呢間真係高質
個王小姐真係死八婆

你食過未

用番山下拉麵果招對付佢

係fb search彩aya靜係search到仆街個page, search唔到砂田嗰個

收皮啦 我做憎食拉麵

如果彩沾麵係垃圾，你去試下赤橋d拉麵包你即刻返轉頭話彩好食

試過赤橋個蝦湯
同彩真係冇得比

元朗fd話彩好正 去左次 以後不了
但好唔好食係另一件事 條女咁仆街就推撚爆佢啦

食屎狗 話你啊死臭系
一早知你先係仆街仲要上網揾打手 睇你今次點仆街

推

好唔好食一件事，條女仆街仲要屈砂田就唔抵幫
多謝巴打幫手推post先

臭西

好客觀好型

我未食過真係掛湯能力一流既沾麵，有冇巴打介紹下

彩既麵都有呢個問題，但就個湯底黎講真係好正

內部鬥爭？條仆街喺營業時間入黎倒湯、趕走食客仲叫唔叫內部呀顧客？

啱呀 ，啲小店執笠就係垃圾，連鎖店遍地開花就係強者

砂田師傅幾時會再開番

留名支持

譚仔香港最強最好食

身為元朗人 推到條臭系仆街
搞到我無得食

神編劇

食過一次既元朗人留名

你有無睇完篇野先講野

王董事長

仆街 講起又想食沾麵

紅日嘛

其實點解咁多人會信彩個員工 多過 王
會唔會係先入為主?
其實調番轉 可以係王小姐先好人 個員工之後會去砂田開既新店先幫砂田
帳目混亂都可以係砂田搞成 (佢都係老闆 有機會搞亂)

當然如果你拎片出黎 話王扮比人推跌既話
咁我諗成件事可信好多 起碼其中一樣係有證據 唔係得個UP字

而家我兩邊都唔信 證據好緊要

我未食過彩 (想試但好遠)
希望佢開番

推撚爆佢
本身都奇怪個王臭閪話晨早比人換左鎖
但又會幫手宣傳每日賣咩麵

好人就唔會倒哂人d湯啦

推
唱大件事啦

倒湯片：

做生意做到咁仆街得支那/香港人先可以咁無底線
仲要對家係日本人

有腦既都知應該信邊個

4:10

你就真係冇腦
信人種做生意你一定破硬產
咁同信星座冇分別

不過而家上面已經有片
已經信條女有問題

我想表達既係 如果你冇證據既話
就算你講乜都一定有人質疑 就算你係岩

去到而家個地步係冇得息事寧人 冇得留手
你有片有紙證明既話就拎晒出黎
你客氣但對方唔會客氣
希望矽田諗清楚想點

日本人同香港人
信邊個？
唔使諗都知啦吓話

所以執笠就係難食 唔執就係好食

唔知乜事但正評支持

文盲定弱智？

信證據都明顯睇得出條臭閪港女一定唔係好人啦

report 佢啦

條女真係好仆街

文盲就咪撚出黎回post啦 讀多幾十年書先啦智障

有人搞事先要執呀 唔係無人食而執呀柒頭
記得做功課呀 唔係就欠交比老豆老母打架喇

假期冇計啦

你毒得黎都幾自我中心架喎
無女受你溝咁又使唔使殺哂啲女呀 弱智

所以黑警撐腰個d咪強者囉

王小姐

屌今日諗住去食架

求問赤橋個日本佬同個女人咩關係??

on9得幾好笑
現實一定係有自信得黎有陣柒味嘅無女毒撚

彩可以講係我暫時係香港食過最好既沾麵 由其係蝦湯 一入口真係好撚難忘 依家因爲d撚樣搞到一間咁有質素既食店執左 係一個損失 搞事既人我真係想屌你老母個臭閪

屌完會有性病嫁 唔好呀

真係支那種先可以做到咁仆街
王小姐鬼唔望你下次係元朗出現就俾架761P車死

原來鈴夏都係佢地開

你咪on9啦

喺條片入面王小姐嘅表現完全唔似佢出公告形容自己嘅款咁喎，
雖然就咁得條片冇前冇後，
不過會毫不猶豫咁樣浪費哂食物，
仲有佢"自豪嘅"出品，
我覺得女人比較有問題

寺田好似有去赤橋煮野，佢同王小姐咩關係？

同麵好唔好食無關！係講緊王小姐的不合理處事手法

這個世界不只是講強弱，也要講公義

因為冇人去換鎖倒湯，指鹿為馬，所以未執

但繼續縱容呢D人，就幾好的店也會執笠

大家樂應該要入米芝蓮了

屌！擺食赤橋啦。直至個西女人出來道歉！

冇人答

fb 有人話係兩公婆 (未確定)

qg

on9

一齊去赤橋畀一星

我唔敢講赤橋係全港最差既拉麵店
不過食過一次一定冇回頭

試都廢事試，浪費我時間。

乜撚嘢強者弱者
做客做到咁on9都有
都費事睬佢

當然要信人種啦， 有啲嘢久而久之型像問題
好似支那人仆街就係人都知一樣
日本人比香港人呃就聽得多
你有冇掉轉例子講嚟聽吓

PUSH

元朗人輕力一推

利申：食過一次

王小姐偷偷入黎留下一個負皮

屌有腦既諗下都知條港女屈柒日本仔啦
仲要扮受害者嘔心到

好想彩開返
佢地個黑胡椒麵同黑油湯好正

我諗砂田先生會開返既
如果開返既話我地一定支持

揾人去王小姐個page屌佢啦，佢個page勁多人

如果係師傅開番一定去
王小姐啦喎 不了

仆街王小姐page:

另外請支持砂田先生page

有冇圖

唔洗講，一定幫日本仔

赤橋老老豆豆真係狗也不屌

支持日本人快D重開唔駛睇人面色
營業時間趕人走條王小姐已經賤格到盡
點會幫襯你其餘既舖頭

夜晚再推 最好推上d港豬鐘意既新假期 大把人知
會倒湯帶人搞事好人極有限啦 仲咩先入為主信員工仔 王小姐麻煩你出高小小價錢 d打手唔係好掂

本身唔鍾意食拉麵，但聽你哋講到咁好食，好想試

希望快啲開返啦

返唔到轉頭再食 ？

好食，但排隊排好耐，排成粒鐘，好生意到7點幾就截龍
希望新店改善下呢個問題

新界人係野蠻點

樓主，你而家喺邊度返工？

幫手推

觀塘 相認？

CCTV片backup 請廣傳

邊間先

以前同你共事過

睇唔到

試下第二部機

whatsapp/message 我啦

倒湯真係好鬼狗

點解唔youtube

赤橋真係唔多掂

youtube開ac好撚煩，又慢

有人放左上去

住屯門
淨係食過赤橋
彩次次去都多人到唔想等
元朗又唔算就腳
赤橋味道雖然普通對我又就腳
間唔中都食下
到今日睇到咁唔洗再去幫襯

咁賤既條女...
罷食條女既鋪 真係比d火條女

lm

仲未食過彩 但支持你地

哇，d湯好似係廚師既心血黎？個一男一女咁撚仆街

Push

倒果下真係好心痛 到底倒左人地幾多心血

一早都話條女鬼鬼地，呢啲咁嘅臭閪最叻衝出黎扮受害者，睇準香港人唔會尋根究底，淨係會信第一個人講嘅野

比女人揸大旗真係會陷家產

利申：歧視掌權女人

點解唔youtube [/quote]
youtube開ac好撚煩，又慢 [/quote]

有人放左上去[/quote]

係咪有病㗎

痴撚線

條臭閪正仆街

推到佢仆街

痴撚線

推到佢仆街
倒拉麵師父既心血真係好仆街

條八婆好撚賤

食過一次赤橋，個湯咸得制

利申:對拉面麻麻

影衰哂香港人

youtube開ac好撚煩，又慢 [/quote]

有人放左上去[/quote]

係咪有病㗎

痴撚線[/quote]
有證有據

有人放左上去[/quote]

係咪有病㗎

痴撚線[/quote]
有證有據[/quote]
王小姐有冇解釋點解倒人地啲湯

呢條四眼閪係咪就係赤橋做樓面收銀果個？
因為差唔多樣

尋晚搵食飯團最尾講果間拉麵，沾麵係味赤橋

係

你當世界級連鎖店麥記流架

想試添 自問對拉麵要求幾高

雖然未必比得上日本嗰啲
但係香港來講算係幾好

不妨爆多D

搞人既 死全家 老豆外遇燒春袋 愛滋死 老母癌病死 家破人亡 呀妹家姐做一世雞吸毒死

王小姐點收科？

有好幾間香港好得既拉麵都執晒
去日本都唔得間間得
試下呢間先
佢幾時開返

佢而家係facebook開哂分身扯開緊話題

以前上水有間日本野日日俾食環周
周到鋪都開唔到

我諗赤橋都唔想咁架可?

學王小姐話齋

冇犯法架喎

條仆街驚到即刻閂左赤橋個評論功能 係咪身有屎呀王董事長

食過，佢係有心機整野食既人。個湯好足料我欣賞，但總有啲人會覺得咸同唔好食既。

王小姐呢啲擺明恰鳩個日本人，俾少少錢想抄人果套黎做自己生意，唔可以放過！

啲分身講黎講去都係"法庭資料", 但除左佢個fb名之外，一粒英文字都無。算唔算偽造法庭資料？

王小姐不得好死

推到佢間垃圾咩橋仆街死

大家係openrice"推薦"下佢啦，廢事其他人中伏

Share條片

幫推比多啲人見到

Pish

仆街王小姐搞到人地做唔到生意
幫襯過幾次佢地個辣椒麵對我黎講雖然唔辣但好好味
湯底我只鍾情黑蒜油
而家無左叫我去邊到搵返個種味道

王氏兩兄妹入黎俾負皮

入黎講兩句啦喂
唔係好多野講架咩

等緊你爆多D料

依位巴，你無做錯

老實，彩我食過，叫不過不失，對我黎講麵條未算太有衝擊
我女友就覺得太咸。

赤橋就未幫襯過

間野有養貓架喎

一陣食食下D麵有貓毛就唔好啦可?

垃圾 你邊撚度出名呀
我就豉油當水飲

咩叫做唔掂呀on9
日日都有好多人去食,人地一日分分鐘搵多過你份糧
啲野唔啱你口味就話人地搵打手
依家係個香港人走入去搞尻日常營運
又倒湯又打爛野
你唔食冇所謂,唔好一碌尻打一船人啦屌
是非不分 不知所謂

知你有taste啦
返去食M記啦 又平又好食

爛仔行為
同黑社會掃場有咩分別

赤橋試都唔洗去試

推 食過一次，雖然唔係想像中咁好味 不過都唔差，最重要係睇得出師父用心整麵

而家D人真係戇撚鳩，都唔知乜撚野邏輯

毒撚比人打劫=個毒撚抵死?

可能你覺得佢唔好食，始終口味好主觀，但是非對錯點都唔會因為佢既味道而改變掛? 唔撚抵得人搵到錢就落井下石，典型廢中廢老思想，人地搵到係因為人地有料，好似你咁日日叫春梗係搵唔到咁好「利錢」啦，當人地工夫心血時間係乜撚野呀?

不過佢真係好好賺，所以先搞到咁
每日賣一百碗，一個月廿幾三十萬生意額，舖租燈油2萬，人工4萬，除埋食材成本，一個月賺十幾萬

租鋪燈油2萬？

佢個鋪咁辟又細
平租都唔出奇
但煲湯整麵d爐同機開足一日點會平

日本野不嬲都咸
我厭佢唔夠咸

from fb

其實，如果砂田師傅一直打算息事寧人，但由於彩的員工睇唔過眼自己打編野出黎？咁彩的員工個timeline包聆訊都知得幾清楚！其實係彩的員工看不過眼，還是砂田師傅想發表，但唔夠膽用自己名義係專頁到公布?是因為這言論真假混合，不盡不實，怕要付上法律責任嗎?

2011年寺田師傅來港前，應香港僱主〈深水土步隱家〉要求去僱主親戚男友〈砂田師傅〉的拉麵店『じゃんけんぽん 高円寺店』三星期考察，其間主要幫忙處理店內之雜物，改善環境衛生，亦幫忙洗了起碼1年以上沒有清洗的煲蓋。如果大家一味認為這樣砂田師傅便是寺田師傅的師父，我也無話可說。如果大家覺得去麵舖三星期就可以學得晒，咁大家發達喇！仲唔去學整麵！

文中提及高院每次延期都係因為王小姐的種種原因，而實情係第一次法庭要求王小姐一方再登報，第二次係話調解雙方延期，第三次係未安排到調解員，所以在第四次清盤。王小姐申請公司清盤，而砂田師傅的代表律師亦唔反對清盤，然後交給執達史進行。事件由2016年12月開始發生，到24號法庭已經判左清盤，為何26，27號會繼續營業?到28號就話突然比人清盤？咁係王小姐提出清盤，還是上述員工說的不是王小姐提出？

砂田師傅由2016年3月已經沒有把公司數入帳，砂田師傅在2016年5月後才找律師，以上兩件事不是上述員工說在2016年4月時發生。帳目混亂其一是因為砂田師傅沒有入帳，王小姐不能點算現金，更沒有完整公司帳目文件和資料，而王小姐一直到2017年3月先有資料比會計公司查數〈上述員工說的〉。

砂田師傅在轉讓股份一事上強人所難，股東不能擁有任何公司決定權是什麼道理？不如直接叫人貼錢比你。在恐嚇事件上，上述員工不在現場所以不知道，其實當時並沒有人報警，而是王小姐去警署報案〈YLRN16018175元朗DIT8〉。倒湯事件當日公佈暫停營業後，王小姐才倒湯的，湯每日都要倒，每日都要重新再煲。王小姐因為談判破裂，怒而把叉燒及色素掉左去垃圾站，並不是偷偷被拿走。

由2016年年中舖頭已經換了鎖，王小姐便一直沒有鎖匙，不明白為何2017年3月突然會有“持有舖頭鎖匙”一說法。而因砂田師傅在2016年3月已沒有入帳，舖頭正常有大量現金，為何〈經點算後發現所有帳目文件(包括外賣紙...)、20個水杯、公司印章、手推車、及大量食材(包括叉燒及其他製麵原材料)被拿走。〉而沒有把現金拿走？如果舖頭沒有現金，那麼舖頭的資產藏在哪裡呢？大家記住當時舖頭只落半閘更加沒有鎖一整晚。〈上述員工說的〉

網上言論一直單方面攻擊王小姐及赤橋〈很多是沒有證據的〉，王小姐出聲明，就說砂田師傅唔識中文、唔識法律〈一定係香港人呃日本人〉，又叫人拎法庭文件出黎證明。其實砂田派也可以叫砂田師傅的律師拿取法庭文件證明他是偉人，令支持王小姐的人清楚成件事，真係王小姐衰、王小姐賤。不用單方面叫人拿取文件的。

如果雙方也沒打算拿出律師信時，只是大家你一言我一語食花生還好，網絡判官就不太好吧！你來我往，沒完沒了，這是最後一次回應了。潛水好、龜縮又好，只希望大家不要『中傷抹黑』。

我一直認為上述員工區佬人很單純，好好人，希望你係比人誤導，而唔係同流合污。而我亦認為寺田師傅很善良，不會做對不住砂田師傅的事。因為寺田師傅和王小姐的離開，還是因為王小姐將你解僱，令你產生不好的心情？但你知道當初寺田師傅為何會離開彩？你有冇打算去問下寺田師傅？還是砂田師傅說什麼你便確信什麼？還是因為你站在員工的立場呢？唉...

唔知有人post過未
大家點睇

個臭閪請咁多打手
做埋啲咁嘅柒撚下賤野
好難信佢喎

我覺得兩邊都實有野隱瞞
睇定d好

你睇過條片未?
一個唔係理虧嘅人駛乜搞呢啲野

根本就死肥婆係到作野
我就信證據啦,咁樣倒鳩人地d湯

搵日去王小姐間鋪度食
再問下佢點解咁做

屌 條八婆倒哂砂田先生啲湯已經無恥到極點
仲要請埋啲打手打篇野
不過算鳩數啦冇人會再信個肥閪講野

youtube開ac好撚煩，又慢 [/quote]

有人放左上去[/quote]

係咪有病㗎

痴撚線[/quote]

仲話日本人玩嘢， 心諗日本人出到國根本好怕事， 因為佢哋民族性係好怕影響其他日本人聲譽， 加上日本人嚟香港幾何有負面新聞， 香港人昆日本人反而聽過， 兩面之詞我實信日本人囉

想覆返打呢篇野嗰條友：你打呢篇野 其實係王董事的打手看不過眼，還是王小姐想發表，但唔夠膽用自己名義係專頁到公佈？是因為這言論真假混合，不盡不實，怕要付上法律責任嗎？
如果ray au篇野有野講錯咪直接講囉肥婆，問咁多問題去質疑人做咩姐

俾多5千佢都冇咪分別，重點係起碼賺十幾萬

肥婆倒湯之前仲要溝其他野落d湯度，你老母仲話自己整麵 識唔識尊重食物架臭閪

臭閪

又要暗示篇野係砂田打
但係又要指出篇野有問題 自打嘴巴？
官司 換鎖咁大件事砂田點會唔記得

上面篇野其實係王小姐想打嘅，王小姐唔小心唔記得姐

佢個講法解釋唔到點解倒湯，
仲要係俾人影到佢喺倒湯前根本有心破壞煲湯，
身有屎

不過都係保持兩秒距離先

隔左咁耐麵未起到個仆街兩兄妹底
點做野架

倒湯係鐵一般事實 呢樣野點駁

janet wong

肥閪都係麻撚煩

唔駛解釋
如果真係為錢商業糾紛乜都做得出架啦 大家鬥仆街既姐
依家只係有片証明到肥西做仆街野
但其實都未有確實証據是但一邊講大話
暫時都唔好跟車太貼

Facebook睇到有個赤橋前員工爆料

之前赤橋就話請人會有好多福利又有得去考察又盛
唔知係咪請到人 而加就反口 將原本張poster del左，再整過張咩都冇嘅請人poster
好彩前員工知道王小姐專做陰質野有backup定:

原poster:

新poster:

王小姐原來唔只係彩會做陰質野，連對自己間沾麵鋪（赤橋）都做咁多
王小姐對員工咁好 有冇巴絲想打去見工？

咁撚仆街